P圖好似冇咩用?

PS 圖好似好易睇穿，特別係唔熟手的傻仔

push

推

唔好亂，要穩定地幫人搵仔！

P
P
P
P
P

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

推

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

推呀

Push

點解有個p字係個名度？